[FF14]想知多唔多香港人有玩FF14

過幾日就出5.2 patch 5.0個dlc真係做得好好
小弟Mana ser Ixion world
想睇下有冇人同ser/world咁lol

早排比frd拉入咗，
Siren. 有點小lag
故事真係一個比一個好。

連登大部人都起Gaia DC,
主要集中起Ifrit & Bahamut
另外有部分起Mana DC

FF14個post得Gaia DC Group

好唔好玩 係劇情向既？

英文差, D名詞好難明

FF14係Online Game, 音樂同劇情都唔錯

有d英文難到鬼佬都話睇唔明

Ele tonberry 揮手

玩日文啦

你地主要係休閒向定係會打零式/savage 嗰啲

溝拉拉

兩種都有, 有巴打仲會打埋絕系列/Ultimate既副本

幾時會特價

1月個陣先特價完

2月先入坑

2月入坑 係typhoon ser
岩岩沖完3.0

係咪仲係月費制，係就不了

gilgamesh有冇香港人公會?

做生活玩家採吓礦

我同朋友兩個人玩，不過暫時未遇過其他香港或台灣人